[{"question": "https://www.zhihu.com/question/266968954", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266968954/answer/367376665", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4e9b\u7537\u4eba\u7a7f\u8863\u54c1\u5473\u8fd9\u4e48\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284390708", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284390708/answer/443973763", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5316\u5986\u672f\u9707\u60ca\u4e86\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282657655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282657655/answer/427601321", "content": "\n\u6768\u8d85\u8d8a\u7684\u989c\u503c\u662f\u5426\u8fc7\u8a89\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20772673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20772673/answer/445799155", "content": "\n\u5386\u5c4a\u683c\u83b1\u7f8e\u9881\u5956\u5178\u793c\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u51fa\u8272\u7684\u73b0\u573a\u8868\u6f14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280835109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280835109/answer/436866766", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u201c\u4e00\u4e2a\u60e0\u5dde\u5b66\u9662\u7684\u7834\u4e8c\u672c\u5b66\u751f\uff0c5000\u5de5\u8d44\u5c45\u7136\u8fd8\u5acc\u5f03\uff0c\u4f60\u5f53\u4f60\u8c01\u554a\u201d\u8fd9\u6837\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47451561", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47451561/answer/431727937", "content": "\n\u542c\u8bf4\u533b\u9662\u662f\u6700\u5bb9\u6613\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u5730\u65b9\uff0c\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6545\u4e8b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/432542460", "content": "\n\u4f60\u6709\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u300c\u60ca\u8273\u300d\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58614674", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58614674/answer/408307352", "content": "\n\u540c\u5c45\u524d\u5e94\u8be5\u505a\u597d\u54ea\u4e9b\u51c6\u5907\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283631070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283631070/answer/436076503", "content": "\n\u5728\u90e8\u961f\u751f\u6d3b\u4e2d\u53d1\u751f\u8fc7\u4ec0\u4e48\u5f15\u4eba\u6367\u8179\u5927\u7b11\u7684\u4e8b\u513f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43555343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43555343/answer/410716903", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u591a\u4eba\u505a\u4ee3\u8d2d\uff0c\u5229\u6da6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u9ad8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52340748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52340748/answer/446770653", "content": "\n\u6f14\u5458\u4e0d\u62cd\u620f\u7684\u65f6\u5019\u90fd\u5e72\u561b\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282291466", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282291466/answer/438031253", "content": "\n\u4f60\u4eec\u90fd\u662f\u56e0\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f00\u59cb\u517b\u732b\u7684\uff0c\u517b\u4e86\u4ee5\u540e\u53c8\u6709\u4ec0\u4e48\u53d8\u5316\u3002\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34347295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34347295/answer/447073630", "content": "\n\u5373\u7136\u6bd2\u54c1\u662f\u6212\u4e0d\u4e86\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u6709\u6212\u6bd2\u6240\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31552953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31552953/answer/447063191", "content": "\n\u519b\u4eba\u548c\u666e\u901a\u4eba\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34469124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34469124/answer/440718225", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7b80\u5355\u6613\u505a\u903c\u683c\u9ad8\u7684DIY\u624b\u5de5\u5236\u54c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19553435", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19553435/answer/441665021", "content": "\n\u5403\u5bff\u53f8\u7684\u65f6\u5019\u6709\u4ec0\u4e48\u89c4\u77e9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280109493", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280109493/answer/447182860", "content": "\n\u4eba\u9700\u8981\u6e05\u7406\u809a\u8110\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279374912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279374912/answer/446762475", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5916\u8c8c\u4ece\u597d\u770b\u53d8\u6210\u96be\u770b\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279374912", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279374912/answer/446802012", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u7684\u5916\u8c8c\u4ece\u597d\u770b\u53d8\u6210\u96be\u770b\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271414438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271414438/answer/444680154", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u4eba\u8981\u7981\u6b62 Windows 10 \u81ea\u52a8\u66f4\u65b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272145113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272145113/answer/446051553", "content": "\n\u4f60\u5728\u54ea\u4e9b\u8fd0\u52a8\u4e2d\u81ea\u5e26\u300c\u5929\u8d4b\u5149\u73af\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284510691", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284510691/answer/443967850", "content": "\n\u7687\u5e1d\u770b\u4e86\u5783\u573e\u594f\u6298\u4f1a\u600e\u4e48\u56de\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29827098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29827098/answer/441718693", "content": "\n\u65e5\u672c\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28861892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28861892/answer/445060212", "content": "\n\u54ea\u4e00\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u89c9\u5f97\u81ea\u5df1\u5e94\u8be5\u79bb\u804c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41182911", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41182911/answer/445071002", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u3001\u8111\u6d1e\u5927\u5f00\u7684\u9a97\u5c40\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277762237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277762237/answer/438258901", "content": "\n\u8463\u660e\u73e0\u79f0\u683c\u529b\u4eca\u5e74\u4e0d\u5206\u7ea2\u662f\u56e0\u4e3a\u8981\u505a\u82af\u7247\uff0c\u662f\u786e\u6709\u5176\u4e8b\u8fd8\u662f\u968f\u53e3\u4e00\u63d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/420369422", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26897956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26897956/answer/387135175", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u5f88\u5947\u8469\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271491255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271491255/answer/409145891", "content": "\n\u65c5\u9014\u4e2d\uff0c\u65c5\u4f34\u66fe\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e0d\u80fd\u5fcd\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51113497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51113497/answer/417879139", "content": "\n\u5e7c\u513f\u56ed\u91cc\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24778294", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24778294/answer/430685569", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u96f7\u5a49\u83b9\uff08\u665a\u665a\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30089488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30089488/answer/402152415", "content": "\n\u7a7f\u7740 Lolita \u6d0b\u88c5\u53c2\u52a0\u846c\u793c\u800c\u53d7\u5230\u56f4\u653b\u4e00\u4e8b\u5e94\u5982\u4f55\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275612174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275612174/answer/442713552", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7ed9\u5973\u5b69\u5b50\u5728\u8c08\u604b\u7231\u4e2d\u7684\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274064307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274064307/answer/442902260", "content": "\n\u4e09\u4f53\u4e2d\u6709\u4ec0\u4e48\u4ee4\u4eba\u54ed\u7b11\u4e0d\u5f97\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285098664", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285098664/answer/442123482", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u80e1\u6b4c\u7684\u7ecf\u7eaa\u4eba\u59da\u7476\u88ab\u5510\u4eba\u8f9e\u9000\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278684910", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278684910/answer/442537605", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e00\u542c\u5c31\u4e09\u89c2\u4e0d\u6b63\u7684\u8bdd\uff0c\u8fd8\u4e00\u5806\u4eba\u7231\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/368805640", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\u7684\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u523b\u677f\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31525514", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31525514/answer/414771814", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u795e\u8bdd\u4e2d\u7684\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u751f\u7269\uff0c\u6700\u540e\u88ab\u53d1\u73b0\u662f\u771f\u5b9e\u5b58\u5728\u7684\u7269\u79cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281085669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281085669/answer/440872718", "content": "\n2018 \u5e74\u4fc4\u7f57\u65af\u4e16\u754c\u676f\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u6bb5\u5b50/\u6545\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41047159", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41047159/answer/435991566", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77ed\u7bc7\u79d1\u5e7b\u5c0f\u8bf4\u8ba9\u4f60\u9707\u60ca\uff0c\u5e76\u4e14\u5ff5\u5ff5\u4e0d\u5fd8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/418618797", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282578264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282578264/answer/435012292", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e2d\u56fd\u77e5\u7f51\u4e0a\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5f97\u4e86\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280253481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280253481/answer/432048478", "content": "\n\u4f60\u5728\u5de5\u5730\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u4e00\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278360826", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278360826/answer/438076686", "content": "\n\u8001\u5a46\u633a\u6f02\u4eae\u7684\u505a\u9500\u552e\u662f\u4e0d\u662f\u4f1a\u6f5c\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24545568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24545568/answer/414562076", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u6574\u7259\u540e\u53d8\u66f4\u4e11\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65181892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65181892/answer/387174355", "content": "\n\u5728\u53e4\u4ee3\uff0c\u628a\u4e0a\u4efb\u7684\u5b98\u5dee\u534a\u8def\u52ab\u6740\uff0c\u7136\u540e\u5192\u540d\u9876\u66ff\uff0c\u53ef\u884c\u6027\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282056280", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282056280/answer/424760986", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u9a6c\u84c9\u63a5\u53d7\u5a92\u4f53\u91c7\u8bbf\u7684\u8bf4\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281967002", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281967002/answer/430836254", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u603b\u6709\u4eba\u8ba4\u4e3a\u81ea\u5df1\u62ff\u628a\u5200\u548c\u68cd\u5b50\u5c31\u80fd\u548c\u91ce\u517d\u6253\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21746243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21746243/answer/431487991", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u5b66\u4e60\u4e2d\u6587\u7684\u96be\u70b9\u5728\u54ea\u91cc?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283423382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283423382/answer/432897330", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5236\u4f5c\u7cbe\u826f\u7684\u5fae\u4fe1\u5728\u56fd\u5916\u4f1a\u8d25\u7ed9 WhatsApp\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275385850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275385850/answer/428424018", "content": "\n\u4e0a\u5927\u5b66\u771f\u7684\u5f88\u7f8e\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52004901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52004901/answer/422139413", "content": "\n\u4f60\u5bb6\u7684\u732b\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276824775", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276824775/answer/404468233", "content": "\n\u76ee\u524d\u8857\u5934\u683c\u6597\u6700\u5f3a\u7684\u51b7\u5175\u5668\uff08\u6216\u5175\u5668\u7ec4\uff09\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273943837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273943837/answer/399640588", "content": "\n\u5927\u5b66\u65f6\u671f\u4f60\u65e5\u601d\u591c\u60f3\u7684\u90a3\u4e2a\u5973\u751f\u5979\u73b0\u5728\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29427590", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29427590/answer/386839422", "content": "\n\u5982\u4f55\u5728\u5065\u8eab\u623f\u88c5\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283037185", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283037185/answer/429333897", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82cf\u5b81\u9886\u5bfc\u5173\u4e8e 0 \u70b9\u7761\u89c9\u662f\u517b\u751f\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279687546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279687546/answer/428067510", "content": "\n\u5982\u679c\u6389\u8fdb\u4e00\u4e2a\u7edd\u5bf9\u5149\u6ed1\u7684\u5f27\u5f62\u5751\u91cc\uff0c\u600e\u4e48\u4ece\u5751\u91cc\u51fa\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/425937880", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282144670", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282144670/answer/426940157", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5fb7\u4e91\u8272\u6700\u8fd1\u5e26\u5927\u53f8\u9a6c\u8282\u594f\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31110837", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31110837/answer/373396550", "content": "\n\u548c\u5f02\u6027\u5408\u79df\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33715351", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33715351/answer/424104459", "content": "\n\u4f60\u5de5\u4f5c\u4e2d\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u6295\u8bc9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19563517", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19563517/answer/392479397", "content": "\n\u6d77\u5e95\u635e\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u96be\u5fd8\u7684\u670d\u52a1\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/411484041", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277996947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277996947/answer/411628297", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee5\u4e3a\u662f\u5c0f\u7f6a\uff0c\u5176\u5b9e\u662f\u91cd\u7f6a\uff0c\u5224\u5211\u5f88\u91cd\u7684\u6848\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275470985", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275470985/answer/418498736", "content": "\n\u667a\u5546\u88ab\u4fae\u8fb1\u7684\u611f\u89c9\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27867581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27867581/answer/412077111", "content": "\n\u5317\u4eac\u534f\u548c\u533b\u9662\u6709\u591a\u725b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/414538026", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275714864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275714864/answer/384912981", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u88ab\u6e38\u620f\u626d\u66f2\u4e86\u5f62\u8c61\u7684\u5175\u5668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68420563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68420563/answer/424024585", "content": "\n\u4f60\u88ab\u4eba\u8bef\u4f1a\u7684\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u4ef6\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268608943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268608943/answer/415307895", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8bc6\u8fc7\u98de\u884c\u5458\u7684\u54ea\u4e9b\u795e\u4e00\u822c\u7684\u98de\u884c\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271435660", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271435660/answer/415442924", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5bfc\u5e08\u5236\u771f\u7684\u9700\u8981\u6539\u9769\u4e86\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/396347054", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46633943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46633943/answer/381694839", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u300a\u6211\u7684\u82f1\u96c4\u5b66\u9662\u300b\u6536\u89c6\u7387\u5982\u6b64\u4e4b\u4f4e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278889927", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278889927/answer/434255564", "content": "\n\u559c\u6b22\u7684\u660e\u661f\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20984301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20984301/answer/392392754", "content": "\n\u600e\u6837\u77e5\u9053\u4e00\u4e2a\u7537\u751f\u559c\u4e0d\u559c\u6b22\u4f60\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40805163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40805163/answer/411388397", "content": "\n\u67d3\u53d1\u5931\u8d25\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274327410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274327410/answer/396484408", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u4e0d\u6309\u5957\u8def\u51fa\u724c\u300d\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276619305", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276619305/answer/404550176", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u5317\u4eac\u4eba\u5728\u5317\u4eac\u751f\u6d3b\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283330609", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283330609/answer/434826633", "content": "\n\u300a\u6211\u4e0d\u662f\u836f\u795e\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u8ba8\u8bba\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280606599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280606599/answer/433349572", "content": "\n\u5728\u4f60\u770b\u6765\uff0c\u4ec0\u4e48\u6837\u6027\u683c\u7684\u5973\u751f\u4f60\u89c9\u5f97\u6709\u6c14\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30101043", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30101043/answer/434792290", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u53eb\u300c\u76ee\u7684\u6027\u592a\u5f3a\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35713301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35713301/answer/434818097", "content": "\n\u5916\u56fd\u4eba\u6709\u54ea\u4e9b\u4f1a\u4ee4\u4e2d\u56fd\u4eba\u5927\u5403\u4e00\u60ca\u7684\u5bf9\u4e2d\u56fd\u7684\u523b\u677f\u5370\u8c61\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267656742", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267656742/answer/431892591", "content": "\n\u9752\u6625\u91cc\u6700\u64a9\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273564498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273564498/answer/395694318", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u7406\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5730\u7406\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282907553", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282907553/answer/441541121", "content": "\n\u6709\u4e2a\u53ef\u7231\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266653373", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266653373/answer/390005895", "content": "\n\u4f60\u5f53\u5211\u8b66\u65f6\u6709\u54ea\u4e9b\u53ef\u6015\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/414773362", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26897956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26897956/answer/440170907", "content": "\n\u5370\u5ea6\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u7ed9\u4eba\u4e00\u79cd\u5f88\u5947\u8469\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/444491980", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278913737/answer/409521383", "content": "\n\u7537\u751f\u76f8\u4eb2\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284501646", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284501646/answer/438039344", "content": "\n\u4e0a\u521d\u4e2d/\u9ad8\u4e2d\u90a3\u65f6\u5019\u7684\u5b66\u6821\u5927\u54e5\u3001\u6df7\u6df7\u3001\u4e0d\u8bfb\u4e66\u7684\u201c\u793e\u4f1a\u4eba\u201d\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19920404", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19920404/answer/387613922", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7684\u8c23\u8a00\u516b\u5366\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68656031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68656031/answer/390910007", "content": "\n\u51fa\u56fd\u540e\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u65e2\u6709\u8ba4\u77e5\u88ab\u6253\u7834\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275827250", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275827250/answer/425766182", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d1\u73b0\u81ea\u5df1\u5176\u5b9e\u4e5f\u662f\u6e23\u7537\uff08\u6e23\u5973\uff09\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35833145", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35833145/answer/420761635", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6076\u5fc3\u7684\u914d\u8272\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63254750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63254750/answer/445730130", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u6233\u4e2d\u5c0f\u5fc3\u5fc3\u300d\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281476479", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281476479/answer/439861391", "content": "\n\u4f60\u6700\u559c\u6b22\u54ea\u4e2a\u6296\u97f3\u7f51\u7ea2\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282578264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282578264/answer/435209133", "content": "\n\u4f60\u5728\u4e2d\u56fd\u77e5\u7f51\u4e0a\u53d1\u73b0\u8fc7\u4ec0\u4e48\u4e0d\u5f97\u4e86\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283246944", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283246944/answer/432271809", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e00\u5973\u5b50\u53c2\u52a0\u540c\u5b66\u805a\u4f1a\u5012\u5730\u731d\u6b7b\uff0c\u65e0\u4eba\u53c2\u4e0e\u6025\u6551\u53cd\u800c\u6709\u4eba\u5fae\u7b11\u5f55\u50cf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268796385", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268796385/answer/360212620", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u771f\u6709\u4eba\u5f97\u6708\u5b50\u75c5\uff0c\u5374\u6709\u4eba\u8bf4\u5750\u6708\u5b50\u662f\u964b\u4e60\uff1f\n"}]